天文台宣布考慮下午兩點到四點改發三號強風信號！

又返工 又返工 山竹去又返工

結論：聽日準時返工

8號先講啦

打8號波機會係零

8號=wfh = 冇分別

聽日準時返工

個風咁廢

政府係想香港人死，尤其老人家，睇隻病就知專殺老弱
剩低死唔去要打一世工幫政府托高地價
唔比示威抗議只準返工
一至五必須掛3號

WFH既話就算10號係咪都要做野

返工 起身返工

都停撚哂學啦, 冇8號不如咪撚掛

準時返工啦社畜

正！唔駛返工

屌你老母

痴撚線

正, 下午先掛

拉

正

又話11點掛既

仲推？

尋日

搞乜?

等睇一陣d人屌樓主死全家

你正一食屎狗

笑撚死

我公司1230，去訓返了

開啟不推文回覆

推

差d 被fake

呢到都見到首領

屌邊撚個推 fake左
不推文！

好野

又捉我

到時炒左你

已發

咪推啦

推mud 9

提早左3號

起身返工啦！

。。。

大交合：唔可以停市

你地唔好推

共慘黨又撚狗

頭先真係信左今日

咪推啦

屌一日前

屌你

繼續訓，唔返工了

巴多 同樓主係咪好大仇口

咪撚推

Fake news, 報驚

正 唔駛返工

好慘

香港天文台於上午11時10分改發三號強風信號。預料本港平均風速每小時41至62公里。現時風力仍然強勁，請勿鬆懈防風措施。小型船隻現在駛離避風塘仍有危險。

屌，岩岩仲串9左老細話今日唔洗番

仆街天文台

標題唔加日期就係咁

咪又係要準時九點開定電腦做嘢

推夠未

我瞓多陣先

我公司1200 cut off
可以放全日，正

唔好推呀屌

好想返工，咁晏先三號真係可惜

好采唔使返

Block

好耐以前已經有人提出開呢類post要打埋日期落標題

唔好再推啦

一日前

樓主正仆街

有聲有畫面⋯

推你老母咩

收手唔好推

做乜撚野推返呢個post
時事台班友傻鳩黎?

推乜鳩

樓上仲推，痴能線架？

上面block晒

歷史上有冇試過連打兩日風?

不能只有我見到

推完未呀 dllm

屌 啲人仲係咁推

四日

on9

唔好咁話自己

已封鎖會員 - 解決鶳
已封鎖會員 - 李斯特鐘
已封鎖會員 - 鳩噏怪

屌，推撚完未呀，咪撚on9

4日WFH 爽

1960年點WFH

講緊今時今日就算有都要wfh

以後都唔會有颱風假 腦細見pre-8就叫大家帶機WFH

推廢post 應該要降為P 牌

屌

好好玩？

On9

中伏

玩完未

home office--->

推撚完未咪撚推

拉 成班On9

屌你又推

拉 old news

米撚推啦 你班仆街仔

Diu
舊post都炒返上黎

咪撚推啦

？

做乜鳩

上面Blocked

屌你老母推乜撚

用推文回復係想呼籲睇緊呢個留言的你請善用不推文回復

乜又打風咩

diu

推既一律block

係block都block你先 推post推得咁開心

咪推la
拉

突發！教育局宣布所有學校停課

扮拉實推

屌你班人，日撚日推舊post
拉呀

屌開心左一秒

樓主應該得罪咗好多巴絲

不能只有我看見

已封鎖會員 鹿特丹斯巴光年

唔好再推

仲推

點解會上左最新

咁你係咪仆街仔

差啲真係信左

呢幾日推post嗰人都要封鎖

考古?

Block 錯人

嚇撚死

即封鎖 亂鳩報消息

再推既一一舉報

咪推啦你地

屌你地，今日你班仆街又推呢個post。
上面大部分留言係無用 ""不推文"" ，但係留言屌人推文，其實係一樣推緊文。真係屌你地老母

Show blocked user

做乜撚

屌人推文，但你又唔用 "不推文"

不推文

咪撚推舊post

我以為又有風嚟

好撚煩

bookmark呢個post邊個再推就block邊個

咪撚乘機推 Post 啦屌你

愛返工力量

搞到開心左一一下

推撚完未呀屌你地老母

推廢post 你地單機啦

Block曬你地

啲撚樣特鳩登㗎

blocked

都話左呢啲post要落日期嫁啦

以為今日又打風

又

DLLM fake 9 me

做乜鳩？

善用不推文回覆

屌啦星再推呢個post 既爛西爛咀爛屎忽

開心左兩秒

你block錯人

因為你睇緊既係old news

Old news is so exciting

咪就係

屌你 仲要推

做乜鳩個貼又推返上黎

唔好推呢啲

拉啦 邊撚個推舊postblock柒佢先

笑撚左 推

咁你又推

因為你推文

睇下邊個推先啦

屌做乜推old news

今日真係三號喎

仲推屌

環保

已經好大雨

真三號

9月3號

睇嚟呢篇文每個月都俾人推一推

其實你地咁撚無聊，人生真係有義意咩？

sor

真係要推夠40頁先會停

屌 又推

Sor

幾時8號

下個禮拜

特登？

有聲

咁你要屌柒自己 因為你有份推

下星期二

拉✋

第一☝🏽個封鳩你

臭西國安人員 ，咪再推！

做乜？

咁你推完未？

聽日晏晝先推啦

推！

留名呢個post燈走左個風

四號啦

吓？

咪尻推啦

成班PR洗走晒d行動post
拉

洗走晒正經po

咪再推啦 好嬲好嬲

推撚夠未

咪撚推啦

當呢度兒登咩？

屌又黎

咁大鑊

大家不妨睇下推post哥班，會員號碼大部分都係4-5位數字

咪推啦 搞到我開心咗一下

推乜9

笑撚左

即係新會員？

所有推post都要block，呢個post已經block二、三十個

幫手拉返囉，唔好block我

拉拉

拉拉拉

拉拉拉拉

拉拉拉拉拉

997

咪再推✋

準備落大雨啦

落雨好收衫

拉！

成班5毛又走晒出黎洗走晒d行動post
睇黎中共好驚

你唔撚拉？

唔好再推

現時紅雨，非三號！

巴打留意到你係咁推有咩居心

推正經post又唔見你哋咁落力

咪推啦仆街

blocked
主題唔打日期

有冇得叫連仔刪左呢個po

very plastic

推舊打風post 3次，要降為P牌

邊個仆街推post

邊個再推我會全部block柒曬

邊個推就block邊個

呢個真

咪撚推啦屌

blmck咗會唔會睇到呢個post？如果block咗都睇到咁block黎有咩用？

已經block晒樓上

fake news

X2

咪推

如果推post唔係5毛
咁連登都好多垃圾

到一個post就block咗四十幾件5毛同垃圾幾好

咁下次打風我點入嚟

第一日知連登多垃圾咩傻仔，走啦

屌嚇撚死

Fake曬

做乜鳩又推返上水

我嚴重警告樓上推post嗰班連登仔，再推就全部block柒曬

On9 係咁推

admin 可趼可以鎖po？

第一日上連登? 鎖po

更係唔好鎖，呢個post block咗好多5毛同垃圾

會唔會去到1001先完

咁拿拿聲推到1001鎖post

話左唔好推

屌你日日都見到呢個post

去站務申請結束討論啦

3點半都未掛

on9推既人咪係你

聽日八號啦

痴線我幾時有推

你無用不推文回覆

好多5位數字會員號碼既PR acct

推完未

一律block曬推既人

快快趣趣吹爆1000咁未可以永不超生咯

好撚大雨

真咩

行雷

same 最憎人on9當有趣

仲可以玩幾耐

又黎

屌，中伏

屌， Admin 鎖撚咗呢個 Post 去啦。

on9當有趣

以為真 咁大雨

係真 不過唔係今日

推撚夠未呀屌你老母

覆到一千封post?

今日八號

九月八號

咪撚推啦仆街

屌,,,信撚左

三號未

快1000

聽日九號啦

推

我p牌推唔郁，唔好block我

咪再推啦

動議block撚晒推post或冇用不推文班撚樣

可唔可以唔好再推

拉啦

推嘜鬼

突發
聽日十號

仲推緊

推多406次就會消失

開(2)

push

屌，大家唔好再推

幾好笑

聽日十號有冇得放假

應該無

成日俾e個post呃到

推到1001算啦

又fake

五毛想推到啲人 block 樓主

故意鳩推 , 一律當五毛

玩膠鳩推同五毛有咩關係？

建議不推文到1001

推撚完未

仲未推完

Dllm 你班on9 係唔係要推到世界末日

推到開（2）

嬲撚左

又出現 , 又推多下

你個名

個個月推一下 爽呀

屌你咩，煩唔撚煩呀
日撚日見到個po
同admin投訴閂po

認得個post未

米推拉

廣東省今年冇乜水浸，求雨中，最重乳暈夠大

邊個追住我黎負皮

屌個post 每隔幾日就出現

推完又唔會真係打風

十一號了

又一件

五毛想不斷推 POST 去令人 block 樓主

快d 1000

好 幫手推

仲見到.... 係咪要Loop 到2046

你追下呢條友既故事啦
條友口講就話block樓主
但目的其實係推PO
條友係上面已經出PO block左樓主好幾次
根本就只係幫手推PO
五毛共犯黎

已封鎖會員 Ndidi

㩒錯負皮

好好天喎

但你冇撳不推文回覆

已封鎖會員 Hei曦

點解仲推緊

已封鎖會員 何東妹

幾時掛

仲推緊cls

推舊 post 引人 block 柒樓主真係好撚仆街

所有推post都要block，已經block五十幾件

9月都冇台風啦,

借d e又推

好心過左就咪推啦

連仔可唔可以鎖咗某啲post

5點仲未三號波

Cls

你老母邊撚個推post搞到我日日都以為又打8號波

你班垃圾唔好再推！！！

推爆佢

唔明點解呢個舊post 可推到咁高
有d 係推唔到

警告你班人唔好再推個Post上去，知唔知？

答我呀，知唔知？

快點到1000

來啦

快

唔好比佢停
到一千

推到8號

快快快

差400

真係唔好再推喇

不如不推文推到1001 算啦

又block多幾件，五毛同on9仔

高汁

樓主申請叫連狗close咗個post啦

完全封鎖曬你班傻仔
成個lihkg都正常咗

1001

入依啲post block一block
睇少好多膠post

記住要完全封鎖

連仔你哋幾時可以鎖咗某啲過期post

推到下個風嚟為止

P牌仔推唔郁 唔好block我

去左黑洞

此post正式玩完

喺咪可以推番出黑洞

召喚白洞

好野 打風啦

低壓區明入南海 天文台料周四、五離岸及高地風力達三號風球*

仲諗住入黎睇天氣報告

準備準備

準備重用

環保post

一號都未掛

你地唔好推錯的資訊出黎